\beginsong{Yo Señor te presento}
\beginverse
\[C]Yo, Señor, \[G]te presento lo \[F]que hay en mi inte\[C C7]rior,
\[F]con los pája\[Dm]ros del cielo \[G]canto hoy. \[G7]
\[C]Y seré \[G]tu poeta y \[F]tu humilde pin\[C C7]tor,
\[F]hoy te ofrezco \[Dm]mi trabajo y \[G]todo cuanto soy. \[G7]
\endverse
\beginchorus
\[C]Toma mis \[G]manos y mi a\[Am]yer,
mi ma\[G]ñana y mi \[C]fe, hazlas \[Dm]Tú cre\[G]cer. \[G7]
\endchorus
\beginverse
^Es mi vida, ^es mi canto, mis ^versos, mi pin^cel,
^mi sonrisa, ^mi silencio que ^te ofrezco también. ^
\endverse
\endsong